屌你老母 又借政治黎賺錢

00後 仲要成300蚊件

人血饅頭好食

仲要咁柒，仲要著多排冇人會著
買果個都on9

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

推啊屌

推

廢柒創業撚

屌點撚解會有人買